[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (86) 攞定紙巾

黎啦

集氣曹

救命

好驚

緊張到瀨屎

集氣回鍋肉

我一定出到道

個bgm咩事

性pleaseee

好緊張

想死!!!!!!!!!!!

呀性加油呀

集氣

偉仔集氣

牙性上呀！！！

心臟病發啦屌

加油啊初c

快啲開始啦

第一個叫曹 之後性 之後偉

潔個樣好sad

please曹

好緊張呀

虛少鏡頭到依家先留意到佢個髮色

偉碩上啊

全部仔緊張到呆哂西面樣

集氣汗

集氣牙K牙虛

啱啱琴仔個樣好似牙汗夫妻相

我就病發啦快D啦

班仔全部都緊張到就暈咁

今季太多都想佢入

個個表情都好似做咗死士咁

準備喊 個個都想佢出到道咁

可唔可以20個出道

好緊張啊救命

原來牙虛染咗髮
冇鏡頭到我而家先見到

痴線我未放工 就咁追po都緊張到瀨屎

影大陸仔

真 而家先知佢染咗紅髮

Avenger咁

哇屌魏個樣

foul邊個都唔開心

係

出到就得 唔洗高位

20個一齊出得唔得?

個個都勁緊張

今日個look好正

我個心跳到勁快 想call白車

難以想像佢地依刻嘅心情

覺得緊張過之前幾季

潔係咪已經打定輸數 個樣

好辛苦抖唔到氣

不求高位但求出道

我成個身震緊

好緊張呀 首歌搞到我更加燥

潔曹潔曹潔曹

C位出道!

已經知頭8

牙K 加油呀

洗腎個樣好似算輕鬆 係咪冇期望

佢今日真係好完美 上埋去就一切都得啦

真係似

me too!!!!!

屌你見到油仲多過琴b

第一個公佈第幾名？

原來係會咁緊張

因為完全估唔到

感覺到心跳長期90up

屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!
屌你老母安俊英!!!!!!!!!!!!!

佢之前話有返自信心

快啲叫我唔該

x4

笑住出道啊屌

真 連C位都估唔到

今輪1400萬票?

我出緊汗

除左牙偉 笑得好吸引呀

叫你架喇

點解咁正

成身冷汗。。。

偉仔垠尚 求下你地要出道
偉仔垠尚 求下你地要出道
偉仔垠尚 求下你地要出道
偉仔垠尚 求下你地要出道

一路打字一路手震

牙性

回鍋肉呀

佢已經生無可戀嘅樣牙潔 你以後咩形式出現 我都會支持你

今集d 票完全可以改寫到x 位架bor 都

點解啲gif可以出得咁快

同202係咪差唔多

有無人想call定白車

阿k阿k阿k

第一次感受到直播咁緊張

求下孫東杓一定要出道

我

1400萬票 ajy肥肥

又係度玩脷

曹個樣
我好想喊

琴東賢！！！！！

有

我就心臟病發

求下你

偉碩！！！！！

牙K

我 唔該

咁多

性偉曹

已經想嘔

唔該叫初c先

回鍋肉集多次氣

我！

快d嗌呀曹 佢個樣愁到爆

10位開始??????

啊!!!!!!!!!!!!!

大家真係放啲野食係度食下 會冷靜啲 好驚你地病發

早叫早享受啊
快啲叫啦

求下你
驚到手震
快啲送我上天堂

到底有幾多回鍋入到呢

第10喇

因為我即刻cut

快啲嗌琴仔

車埋我

黎了 第10名

第十

叫曹

唔係第9先？

快啦

叫我please。。。조승연！！！！

琴仔唔該

第10名最爽
可以一早上去坐唔使慢慢緊張

10名開始嗌

拖好耐又要

好撚驚

點解我覺得彩演有啲似yumi老師

牙曹啊啊啊啊啊

唔該叫gay彬

竟然係第十

潔上啊

咁X咪好易估 唔緊張

果然x係主角

彬plz

依個音樂真係

呀曹plz

曹please

手又震 心長期90up以上
好似就黎死咁

牙汗pls

剩係個數字彈出嚟都好驚

潔唔該

十開始

會唔會係車????

阿k出道啊

李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔李翰潔

曹啊!!!!!

初c

開始胃痛

琴仔出道啊!!! 前輩裴珍映賜你出道之力!!!
跪求十名內出道 快d坐梳化 大家就安心

彬彬彬！

我驚係屋企暴斃冇人知

等到最後我真係怕抖唔到氣

求翻譯

屌好想嘔。。。

gay彬出道plzzzzz

潔！！！！！！！！出道啊唔該！！！！！！！！！

唔通係牙曹!!!

好頭痛

音色?

少年美

嘈性邊個都好呀！
vocal

我都喺 但我喺街

音色好靚

有彬上呀!!!!

彬?????

通常呢個拖勁耐

少年美???係邊個

彬啊

少年美!!

少年美vocal

音色
1 pick上番黎
少年美
vocal實力

彬!!!!!!!!

少年美 穩定既vocal

聽唔明韓文

GAY彬唔該第10

唔好咸

少年美 音色

好辛苦

少年美 vocal實力

Gay彬

彬?

彬。。。。。？

gay彬？？

有彬！

74萬票

第10名 70幾萬票 同202差唔多

一黎就咁多票

咸？

好lay

下個叫嘈

其實一直都差唔多

我成個人震緊 真係好緊張

404唔糊

飲住酒睇勁緊張 個心跳得勁快
求牙偉出道！！！

唔好再話x101無人睇

牙虛！

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

starship！！

starship?

少年美vocal
74萬票
Starship

!!!!!!!!!!!

虛????

虛呀

星船

星船。。。。

虛plz

SH!!!

我又lag左

Starship wtf

好撚急屎啊屌

咸啦姐係

玩命

乜料

虛！！！！！！！！！！

求牙虛

呀虛好啦

虛

沖呀虛

虛？。。。。

課重金

虛就快死

似係阿咸

好驚啊

meme佬啦應該

虛虛虛虛please

下個叫親都係回鍋拜託

虛？

牙虛plzzzzz

虛 !

星船入幾多個

仲以為係gay彬.....

meme！

牙姜！！！！！！！？

下。。。

meme佬！！

wtf???

下

哇!!!!!!!!!!!!!

Wtf

姜

！！！！姜敏！！！

10 STARSHIP 姜敏熙

?????????????

牙熙

what...

哇爆冷

快啲叫佢 牙虛就lum

屌 唔撚係掛。。。

meme

嘩

咩事

？？？？下

？

wtf!!!!!!

星船都跌好多

wtf meme

唔係掛....

WTF

好睇了。。。。

Meme佬！估唔到

唉...

有少少意外...

牙me

屌

Huh

回鍋。。。mola

diu

哇

算唔算爆冷

爆到了.....

爆冷!!!!!!!!痴線!!!!!邊個落左黎!!!!!!!!

又大洗牌 屌你。。。我玩完

真係爆

以為係虛

meme=牙降

爆冷

虛呢

爆咁多?

冇諗過。。。

爆大冷

睇黎星船3個

痴線下

果然好多十代粉投票

吓

9會唔會又星船?

真係估唔到.......

勁爆冷
ajy咩鏡都冇剪俾佢

屌 我接受唔到 我真係接受唔到 屌

真係後尾爆上嚟

虛呀 好驚

。。。。

每季總有一강啊

又少咗個位

BOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

下.....課重金

其實我幾中意佢

Omg

diu。。。。。。。。。。。。。。

唔通4個星船

點解每次去到最尾都爆冷

可以追依團了

後面點算

真係嚇親

邊個落左去

10代50%

...嘩

屌 點解.......

真係10代pick

黑馬

哂左個位囉

玩完

一係三個入，一係虛898

牙虛係咪無啦

估你唔撚到真係！

彩元

好擔心牙虛

屌啲10代

大家估下星船入幾多個

好驚啊屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

竟然

牙虛

真係估你唔到

我真係估唔到了

今晚爆冷

突然覺得有D似303

老師都嚇親？

我以為會係虛

星船入面佢算係樣同實力都好

咪撚比我見到4星船

Ya

嘩 估唔撚到

真係要多謝meme搞手

喊雞會唔會爆冷唔入

好似連登製作人嘅口味爭好遠

救命 牙虛牙K一定要入呀

r撚曬頭

虛好想喊

可能入唒

諗都無諗過

唔好入咁多星船得唔得

我想死。。。。

三個

好開心

真心 我已經準備好
。。。。。

冇喇曹

屌好擔心回鍋上去啊

唔好啊屌

唔撚係掛

星船爆冷

唉...回鍋肉

星船自組一團吓屌

虛冇了 應該星船新男團

下想點 棄咸？

...呢個算唔算牙降

牙虛係咪冇機啦

第二個金彩元

Starship 重課

今晚啲票真係....

我一開始以為有彬 聽starship以為虛/咸 完成冇諗過meme

唔係針對，但係真係想多d其他公司嘅人入

十代多到
但牙虛？？？？

最無感係佢

gay彬啊

今晚爆冷？？？？

嘩 覺得會入晒...

星船課咗幾多金

已經完全估唔到下一個會係邊個

屌。。。。

睇黎又要爆大冷

真係星船最爆冷個個

我已經唔想睇
對唔住非黑。。

我都以為係

冇了嘈

真係點都估唔到會有牙熙

有MEME 咁唔洗gay彬了

咸應該無
但喊虛好大機會我依然覺得

Ok 恭喜

唔係唔鐘意meme
但意料之外 係咪代表有原本預佢出道嘅迫咗落嚟。。

佢上次做主唱個陣算剪左好多 佢個組佢最多鏡頭 唔知係咪個陣已經有心推佢上去

嚇到呆左

第一個就係一直冇入過頭10

牙虛點？

棄佢都正常 最驚棄埋虛

真係

唔係冇下化

好難估

咁搞法連性嘈都危險...

上到都好辛苦嘅 唔好屌啦

wtfffff

其實爆四名都唔算好多姐

我玩完。。。。88all

完全 嚇到字都打錯

我放棄，唔估啦

快啲嗌琴仔啦.....

升咗幾多？頭先斷咗

其實幾靚仔 我可以

我以為佢會13 14位

10代50% 10代全面進場

今次邊個又會熱門墮馬

星船又喊

星船入哂會點

會唔會佢主唱 彬同性都入唔到

多謝定你 會一直支持你

冇入頭十 冇催票

gay彬點算

星船又做大贏家

雖然幾中意佢但好驚回鍋入唔到

仲要有上位嘅跌落嚟....

我覺得係

牙虛牙性牙嘈

唉偉仔

我同上季彩元入個反應一樣

個排名咁搞法點估⋯

星船新男團

可能一陣宋上C位

有同樣預感

點解係佢嘅？！？？？？

虛個樣 好心痛啊屌

上集14

上次14 第一次入出道組

咁點會唔留埋熙

唔好亂講！掌嘴！

Starship 課金 課晒咁多位?!?!?!

唔好咁 佢都唔係成日喊既

有冇真live既link

真係估唔到

係估唔到佢入 但完全可以接受

X1 ft.星船

完全估唔到

虛係咪冇機會啦

好估唔到
想像唔到之後啲排名會點

阿虛會唔會成為棄子

其實meme佬未開播已經大熱 只係pg之前都冇鏡 可唔可以唔好下下都話貨金？

我呢刻真係好撚驚訝

琴仔呀 快啲上去坐啦好冇

點都好啦 恭喜meme佬！

牙咸個樣係覺得無望

真係路人票好誇張

真係...

曹

屌啦星，第一次留言，條友side jor 個位

唔係幾信佢會似彩元咁出道後人氣急升....

大家反燈啦 連登有燈力架

佢今次選c條片唱得好穩

小心啲講嘢 講星船課金又畀癲狗屌架喇

真係估唔到 一直都幾鍾意佢

估唔到牙meme
好開心又好辛苦呀

又入3個？

開得victon po

真心唔係唔鐘意佢 只係 唉呀

牙熙！！！！！！！！！！

痴線，唔係唔鍾意佢，但佢存在感低到咁都出到道

會唔追唔聽歌
唔好意思都要講 佢唱歌真係差幾級

我兩票都投左牙虛 一定要出道呀

唔係惡意 但如果入哂我真係會棄追

點解會棄虛保熙 真係R撚哂頭

牙虛之前都係靠10代飯，依家姜都成50%
好擔心牙虛

雖然都ok 但真心未去到主唱實力

仲諗住2星船係 虛同喊 咁依家

唔係掛 唔係話佢唔好 但我覺得佢未Carry到主唱......

牙性一定入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾靚仔

11個位
4個星船
其餘7個唔同公司
岩岩好8間

我諗真係多人onepick 無棄過

嗰邊見

星船3個入？

搵牙憲！

虛 咸 公司想入新男團呢

但代表上圍又有一個消失

辛苦晒meme!!!

我都係咁話 認真

真係 以為陪跑

上季彩元都係啦

出左票數未???????

課金公司星船+武林唔知會唔會有4-5個

gay彬

呀虛

唔係唔鍾意佢 對佢冇乜好感
但係佢入咗就少一個位了

咁牙降個陣都低存在感嘅...

starship重課左喇屌 如果三個希望牙虛 唔係咸入

唱歌牙sir

彩元2.0

睇黎今團直接比星船搞都得

希望佢之後轉下髮型

唉 其實我對佢無乜感覺 不過我唔覺佢會做到金彩元唱功咁勁
不過都恭喜曬~~

咪講咗邊個出道都好 都係憑自己實力
唔好再講starship啦好冇?

又係10位

比gay彬出道好嗎

+1

多謝呢道 放牙虛meme圖 令我識到個咁q咁虛嘅男仔
我愛你地 希望虛仔將來條路都順利

牙潔第9得唔得

冇錯 佢開播前係頭11

屌唔想放棄回鍋同我上去

屌10代飯 個分析又中

副唱一都唱唔到點做主唱

唔係黑佢 只係用佢換彬or性 我真係唔知追唔追好

到依加都唔覺佢有存在感

牙虛個樣

牙虛好似放棄左咁

完全明你感受

頭先首抒情歌 我覺得佢唱得唔係幾好聽

下個好嗌呀曹啦
幫虛打定輸數

one pick真係唔同玩法
愈黎愈緊張

Starship 配票力好強

上集佢升到14 證明佢都多人op

琴

星船靚仔 10代最中意

快d叫偉仔ok

唔關鏡頭分佈事咩

如果真係咁可以棄追
X1星船

無一個穩係真

回鍋點算。。。

星船唔好入曬求下你

好有預感今晚大家會好唔開心

好心up

唔係主唱位嘛

依家最TOP喇喎

偉碩性求下你呀救命

下一個啦 好驚。。。

啱呀 所以大家唔好放棄

啲回禍應該真係跌好多....

Starship鏡頭真係多

點會係伊藤潤二。。。

唔好再入開該

牙虛希望你入到 唔好放棄自己呀！
真係好多謝連登既各位令我愛上左虛

入哂真係暴動

求下比琴仔入

叫我 唔該

琴仔個樣
唔好放棄啊

琴仔啊

男版金彩元
可能出道變人氣TOP

屌 已經頹撚咗

初C南車

曹啊曹

李俠唱得仲好

我都咁覺得 但點解要棄牙虛明明本身個勢好好

想知星船可以點課金搞排名

求求你 牙K牙虛

同上年睇48個反應差唔多
又唔係話唔鐘意佢既
但真係爆冷

有冇出到票數???????

一定要係琴仔

回鍋肉呀！！！

回鍋肉快啲入去 乜春位置都得

主唱要入

Meme唔係唔好 但見到阿虛個樣

驚到就嚟要入廠

成班直播先夠薑出現嘅負皮撚
咁撚叻又唔見你平時入黎負皮？
屌你老母沙皮狗

starship資源一定唔會差

180度唔同???

求下你叫gay彬啦

琴仔出黎啦

應該到武林...

琴仔去坐梳化!!!!!!!

牙咸今日個look幾好

求下係牙汗

上舞台180度轉變
牙嘈唔該

1 姜丹尼爾 1,578,837 - MMO
2 朴志訓 1,136,014 - Maroo
3 李大輝 1,102,005 ↑7 Brand New Music
4 金在奐 1,051,735 ↑9 個人練習生
5 邕聖祐 984,756 ↑3 Fantagio
6 朴佑鎮 937,379 - Brand New Music
7 賴冠霖 905,875 ↑13 Cube
8 尹智聖 902,098 ↑1 MMO
9 黃旼炫 862,719 ↑2 Pledis
10 裴珍映 807,749 ↓6 C9
11 河成雲 790,302

Quote 返202 票數參考下

講緊咩

琴仔?

我係唔會放棄琴仔架

舞台上180℃轉變 好似個個都係

2個算啦好嗎

我估琴仔？

依家終於知道連登威力

琴仔？!??????

真係估ajy唔到 之後可能仲爆

琴仔啊啊啊啊啊

其實之前一路睇d report都話meme佬fan service好好，應該出左道人氣都唔會差

性曜碩偉
入少個都唔撚追

再唔叫我我真係熄撚左部電腦佢

琴仔

紅毛毛?

好似78萬

曹啦

TMW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

驚到震

To my world

跟

tmw

佢or琴！

入三個唔追

求twitch

好想死

咪揾我彩元同佢plz

嘈呀！！！

虛個樣好似同我講緊
應該無我份架喇
苦笑拍手

想嘔

性PLZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曹上啊

唔想改名做冇彬

叫回鍋肉啊

敏熙呢兩次狂升
好勁！！

黃金？

牙虛唔係第九

+1 小一個我都唔會課金

性PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

To my world!!!!!

差D噴水

琴仔快d坐梳化 大家安心

求黃金痴住一齊出

琴!!!

黃金plz

我愛你

9正模唔該

開始lag

咁佢宣佈starship唔影starship你想佢影乜？？？

快d講得唔得

潔係咪收得皮

曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

我求下你叫琴東賢

似woollim

我既牙潔
Molamola

邊個呀 好緊張

曹！

wollim

牙汗????

講緊之前啲集數啊
而家都截咗票關咩事

拖咁耐

唉屌
曹

車？

Woolim

做咩好似成日影性偉 我想佢出道多過而家先俾鏡頭佢地

車??????

星船出完到武林

果然係武林

車！

汗！！！！！

呀！！！！2個都想佢入

汗？

準備熄電腦

牙汗定牙車

武林

牙汗please

牙汗！

車岩岩有催

求係汗

牙車！

又冇琴仔

老師又中

唉我屌

大家集氣牙虛X位 但初c點算

呀車！

冇啦冇啦

哇!!!!!!!!!催到真係

下個好叫回鍋啦

牙車！！！！！！

Woollim!!!!!!!!!!!

Oh shit

唉

唔想放棄但琴仔

屌啊回鍋肉呢

10 STARSHIP 姜敏熙
9 Woollim 車俊昊

molamola

車

我唔想睇了

屌 又哂左個位

Mola mola

牙車！？！？咁牙汗點算

星船武林好大機會佔一半

牙汗

頂，唔洗追

Sad

屌 入到個兩個都冇好感

咁汗未必入喇

可以繼續gay曜b

完咗投票先比鏡頭佢地

yeah

牙車原本係11？

咩料啊cs

催票真係太重要!!!!!!!!

我op入到

先頭係佢呀爸？

唔睇

車！紅毛毛要快啲跟實牙車！！

權F都o左

係 可以熄得

唔洗追 慳返

唔好講 唔想知住

friend個pick話佢似L

咁樣課金課唔落手。。。

我都無自摺先 無機會啦

唔係話啲咩
我對車真係冇乜好感...

放棄左 希望我另一個pick 曹曹 入到就算

今季真係都估唔到

唔好講

性偉嘈唉

sor 我而家好撚嬲。。

AJY

無啦無啦屌 阿汗

全部星船武林入唒我真係死都唔會追呢團

催票成功
恭喜

完。

屌 好撚想喊
曹潔

同意 最憎果2個

你地加油祝你地op入到

加密黎睇下

冇喇......

有啲上季嘅感覺 大地震

催票成功

敏緒

我真係唔信回鍋肉會上哂top5
屌你老母ajy

真?????有睇到

覺得真係冇乜機了

催票又贏

我打定輸數了 牙潔 你今晚做得好好

我係屌緊啲話starship貨金出道嗰啲
咩事

又係 武林同星船

都係我無感既人

汗同虛

預左佢入

已經連續2個唔係我地心水

恭喜牙車
期待下同曜性一齊出道

想睇+1

布丁係咪收得皮

即刻唔想追 on999

未get到佢有咩吸引

cls 大風吹

2武林 3星船
雙金 完

終於唔卡11

其實而家咁睇牙車都靚仔既

thx

求下一個係初C

見到個個話唔撚追
同我上年見到個情況一模一樣

唉 真係頭兩個都冇好感

唔係憎佢
但無諗過佢姐

催咗都唔一定入

可唔可以換做虛同汗

02s

回鍋真condom

小道中2個...

屌 兩個都冇好感

支持
私心想琴仔都入

姐係有兩個人趺左落黎

不了

。。。

唔滯

叫夠starship wollim未

已經無心機睇

兩間公司有諗過，但都係最無感既

唔係話入左戈兩個唔好
但Starship同Woollim都分別鐘意未叫名 但唔穩定戈兩個
牙虛同牙汗......

冇好感+10

仲有南小..

唔係討厭 但真係點估都估唔撚到係佢哋

最後嚟個柔理

呀車d票10代佔40幾%

個x位真係保得邊個...

10代 43%
10代票影響好大

呢廿個都好值得出道 但目前叫左嗰兩個都唔係最想pick嘅人

cls 食屎啦produce

你哋收唔收到風 暫時中兩個

我要琴仔啊!!!

好想喊

如果係咁我真係唔會再睇PD系列

都係個句 20個都鐘意 但入左兩個都係最冇感既 唉
位又少左兩個啦 唉

呢到有油b咩

最後會唔會一個mbk都入唔到

咪搞啦今次

點解會有小道 造馬???

佢地唔追仲有大把人追

開始覺得已經唔係預計嘅出道組
連大概都唔係

有我pick個個份啦

回鍋肉呢

咁真係好多人走左又好多人出左道先黎追

睇左小道 如果下個係琴仔就...

小道 唔想睇唔好禁！！！小道 唔想睇唔好禁！！！小道 唔想睇唔好禁！！！

曹性而家都危

呀汗個樣灰撚咗

我都pick左一大半人 但呢兩個都唔係我有pick嘅

仆街了我偉嘈彬好危

初c肯定保唔到

屌出聲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

琴我係咪放棄得

哇 兩個都未入過頭十 但而家入哂 今次應該仲爆冷過PD48

留返比啲小妹妹追追

佢睇唔到牙偉.........

決賽先唔卡

牙車呀哥

呢兩個完全意料之外

希望gay彬 性 曹都唔好入團 睇佢地點唱歌

姜都可以話靚仔
但車..我唔識欣賞

叫回鍋未呀

性頭曜潔啊！！
入啊唔該！！

好撚驚啊我啲回鍋肉點算

好驚mbk冇個入
好驚嘈性偉翻屋企r腳趾
屌你老母ajy

星船同武林又成大贏家

Ajy係咪想推車同熙做主唱

我以為會救呀汗...

頂
偉仔陣間一定要入去

今季油理係邊個？

想問下呢到有幾多人係10代同20代 我地係咪圍爐所以炒晒車

10代
20代

btw 負左

歴史在重演

佢呀哥一D都唔似L

咁就嘥咗兩個位

真 wfc連登仔

瞓教仔>>>>>車

Sorry但好好笑

我屌 特登唔㩒小道
我個fd wtsapp比我睇

等我去捉佢手仔

初C

個人覺得牙汗靚仔好多

唔好話我知碩要靠x入

唔想睇即刻 想死

我攬牙偉

究竟係咪Starship woollim就開新團 就要牙汗虛返去....

牙減?

真係咁出嘅話我諗我未必追

想熄機

我係10代 但係我取向係20代
頭2個我都唔like

唔會啦

我班回鍋肉點算........ 唔想淨係睇成班未成年呀好唔好呀 我要哥哥呀

好狠 但我鍾意

啲10代真係玩野

佢地出去組團啦

尋晚發夢第8 初c

個瓜係真既話我應該做到X1團飯

笑左

雖然我都希望係虛同汗不過都祝福佢地

啲10代好多票

琴仔集氣

我唔敢睇個小道 驚會嚇到即刻熄電腦

照住金明洙整容嘅整容樣塊面膠到郁唔到咁真心唔中意佢

咁希望牙咸牙喊出到道
睇Starship新團追牙虛

都未公佈曬 話唔定有錯呢

我真係睇咗個小道
唉屌

個小道最後係x 位？冇可能啦

快啲叫偉仔垠尚
快啲叫偉仔垠尚
快啲叫偉仔垠尚
快啲叫偉仔垠尚

如果個小道中晒係代表內定？

對牙汗都冇乜好感
碩偉性曜琴南嘈

唔係唔like 係最無感

X位有邊幾個候補？初C,虛？

唔敢睇小道仲懷住一絲希望

琴仔快啲出黎

yes

琴仔？

佢邊忽似我

啲10代慢慢追呢團

仲有偉 有彬 不過今輪應該好唔準

年年都有小道㗎啦
唔好灰住

屌一定係內定啦

琴仔???????

但如果車同汗 我會揀汗

如果中多2件可以去訓覺了

似琴

似琴仔??

平時係學生。。。即係又無回鍋份

數黎數去啲位都唔夠喎

講到咁仲唔係琴

屌好準..

虛個樣真係好心痛佢

年紀小

可唔可以出返個 連登仔女pick既人

琴???

牙虛好似就暈咁

我唔信係真既!!!!!!!!!!!!!!!

初c個樣

初C放棄樣 好心痛

我恭喜成班連登老男人老女人又集體炒車 我地呢d老野可以死去訓教 唔係命都短幾年

真係琴就唔洗睇了

利申 pick琴仔

暫時10 9 8位啲票數都好似唔係差好多

好多人mon po

佢地全部樣都打定輸數咁 好心痛

啱啱個cam

想死

南?琴?

入個2個原本就唔係個我個list到

好驚有仆街特登唔加4次密

我都係，想回鍋入

初c心痛

直播link plz

下個再中小道就唔睇

淨係兩個starship 兩個woolim都玩曬

diu連登真係小眾黎

再中

真係比班小朋友投咗個10代團出嚟

回鍋肉高位出道 求下你地

南

本來MOVE舞台嗰日，我話不如呢6個痴線佬直接出道算啦，理得404點樣啦。點知牙餅退賽，MCD 6人舞台都無得睇，而牙憲同大耳仔被foul，以後都無有機會再睇6人MOVE喇。我而家想屌人老母，都唔知可以屌邊個

南小朋友！！！！！！！

南小朋友!

南小！！！

劇透死全家啊

終於有個

唔想睇落去了 灰機

南小朋友
終於！

南小朋友！

琴仔呢

南小！

冇中!!!!!小朋友！

終於有個正常

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (87) 喊左未?

南小朋友

南小